嚟緊個星期日一定要搞得好好睇睇

和平紀念日竟然無活動？大家係咪俾支共洗左腦以為東江縱隊救左香港呀？英聯邦軍人先係呀！佢地對香港無乜認識 但係就要長埋喺西灣同赤柱 我地點可以遺忘佢地？
唯有不分和勇 齊心抗暴 咁先對得住呢班為港捐軀嘅軍人